[
    {
        "randomId": 674
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye, nta cyatsi kizahamera",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Uruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    }
]